今日分手 大家覺得有無彎轉？

因為我問題 管得太勁

無架喇 你改唔到

難啲

控制欲係改唔到 講大話話改只會令大家更不信任
除非你真係改到 如果唔係放手啦

如果對方唔中意你管咁多 咪就下佢囉 有咩咪傾 拍拖都係講雙方姐

冇人鐘意比人管 咪傾下囉

其實對方都比左好多次機會 但無奈我只係逐小咁改 都係比唔到空間佢 只可以怪自己

無

其實問得出個問題 自己已經有答案
我覺得控制慾都係因為 對自己同對方嘅不信任
我之前同女朋友嗌交都係咁
我都想要私人空間 想要自由時間
點解成日都好似想我只係圍住佢轉
有好多野我唔鍾意但佢鍾意咁我咪忍
但原來冇諗過自己忍忍下係會爆
我自己都唔啱 應該同佢講自己感受
其實講到尾係雙方有冇共識想為對方改變溝通
自己控制慾咁強 咪控制下自己
諗下點解自己要控制自己男友/女友
就好似你控制佢/發牌氣/黑面 係咪真係令到件事好啲
倒不如心平氣和咁講咁傾

希望女朋友見到唔好再黑我面

其實我好想問佢 到底有無喊唔開心 會唔會後悔分手。想唔想復合返

以前係自己出post
被分手嘅原因都係咁
因為我管佢 令到我地會有爭執
一次又一次嘅爭執令到佢好攰
最後唔愛我了

以為

冇架 佢一旦對你死心唔再愛你就冇
如果佢仲有少少愛你都可能有

我就係唔知 但佢就話無可能

除左管得勁有冇其他原因先

生定左啦，以前都轉唔到彎，而家點會無啦啦轉

分手圍下爐算啦
岩岩散左唔好chur住哂

今日分手+1

呢個係主要原因 無咩其他原因

的確無機會
我係咁樣同ex分手
佢既死症：1.一個星期唔見五至六日唔心熄
2.唔搵佢半日打黎半喊半發嬲屌我點解可以咁耐唔搵佢
3.疑心極重.check過我電話三四次.我叫佢唔好再咁做都聽唔入耳

分左手.仲講大話厄我為求復合.最後真係對呢個人心淡 自問對佢已經仁至義盡

唔搵半日有d過分播

4月2正式完結 2月頭嗌咗次大交 佢發晒狂咁叫我唔好問咁多 我問咁係咪唔會再見 佢話唔知 咁我到2月15都一直氹緊佢 但又重犯問咗佢啲嘢 佢再重複以後我唔知就唔好亂問 咁我就無再text佢 直到4月1我再text佢但變咗佢男友覆 問我係邊個 我先知原來佢哋2月中已經開始咗 因為個男仔發嬲唔理佢就打電話嚟屌我 話我破壞佢哋 仲block晒我所有嘢...
我等咗佢個幾月 忍住唔搵佢 等佢 以為佢會搵我 但等到嘅係佢哋開始咗 咁我對佢嚟講到底係咩

分手 too fuck 應唔應該報復佢好

唔好 會後悔